{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072913?place[place_type]=GID&place[gid]=1072913&place[latitude]=35.5808432347&place[longitude]=129.4536741345&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 당사의아침펜션"
    },
    "text": "当ペンションは蔚山市海岸沿いに位置しております。 各客室からは東海の日の出と日没が鑑賞できる海の景色が自慢です。 ペンション周辺には龍岩、ナムソム、モンドル海水浴場など多様な観光地があります。 ペンションの内部はモダンで居心地の良いインテリアで、家族や恋人と安らかな時間を過ごすことができる場所です。 東海を眺めながらリラックスするのにも最適です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 予約及びご利用は未成年者にはペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みが禁止されています。 喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と飲み過ぎは他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際、二重予約があることがあり、払い戻しを受けることができます。 予約料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 ペンション内では様々な活動が可能であり、野菜や刺身も提供されます。 周辺には様々な観光地があり、距離表記は自動車基準です。 入室時間と客室、人数に応じて様々な選択肢があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは蔚山市海岸沿いに位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "各客室からは東海の日の出と日没が鑑賞できる海の景色が自慢です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には龍岩、ナムソム、モンドル海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ペンションの内部はモダンで居心地の良いインテリアで、家族や恋人と安らかな時間を過ごすことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は未成年者にはペンション規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物、炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな行動に制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲み過ぎは他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約があることがあり、払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でどんな活動ができますか？",
            "answer": "ペンション内では様々な活動が可能であり、野菜や刺身も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、距離表記は自動車基準です。"
        },
        {
            "question": "どのように客室を選べますか？",
            "answer": "入室時間と客室、人数に応じて様々な選択肢があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 675
    }
}